【細價股災】多隻股仔連環暴挫 佳源及弘達冧逾8成！

多隻細價股午後暴跌，其中內房股佳源國際控股(02768)一度冧89%，低見1.4元；最新仍大跌超過8成，報2.37元創52周低位，成交量2.08億元，成交金額7.29億元。

同屬內房的陽光100中國(02608)同樣曾經暴瀉79%，目前仍要插76.22%。

另外，弘達金融控股(01822)一度冧逾83%，目前跌幅縮至69%。

仁天科技控股(00885)現插73%，最慘瀉83%至「一仙淨沽」，即「跌無可跌」。

老千

all in?

又升返9成